泰亞高施華：即使美斯係巴塞靠球證贏巴黎，我地都冇評論過球證

"I think he did not say it out of spite, but we are sad because, in the game we lost 6-1 to Barcelona, he played the referee, which, in my opinion, was ridiculous.

"But we did not give a statement that the referee was in favour of Barcelona. I think you have to show respect.

痛到而家

回力鏢

PSG成班出盡力

北京電視機
球神又拎奬 仲大大聲

利迷

美斯係咪痴撚左線 呢幾日怨婦到仆街

係

巴西佬識撚波咩

黑你咪黑你囉
怨婦鈀

美斯淨係屌球證張紅牌咪算囉
係要多嘴串埋南美果邊

搞乜嘴炮得咁直接咁勁

唔通當時6-1仲敢出聲咩

唔過兩頁

準備轉會利身浦

入籍西班牙啦屌，南美真係生蕃

咁串

秒

疤痢一家親呀ma 唔係點會幫痢接貨